吊拿星。。。wgpa甘能難升

對比上個sen先升得0.12wgpa

Show Blocked User - 肥絲大隻

系牙系牙;)

Wgpa
係Cgdp呀

WGDP真係好嘔心,咁能難升緊係追唔上通脹

不如好似中大咁，將wgpa轉做hon gpa好過啦，hon gpa唔計果30 credits嘅gur,咁就唔洗俾on9 car拉低個hon

抵能死拉傻西^^

不如好似中大咁
YR1唔計HON

5淮笑禾牙吊你